真人真事 伯母你好

是咁的 話說前幾日約左frd黎我屋企打牌 咁打打下我老母話落去買d野 跟住過左半粒鐘左右 有人開左我屋企度鐵閘 跟住我有個frd就叫左句伯母你好 但係開門嗰個人竟然無反應 我一望原來係我家姐番左黎 佢仲黑曬面口咁 之後我呆左一呆 摸左隻六萬打出去 點知我個frd話食糊 清一色 我心諗你條仆街特登嗌錯我家姐做老母 博我打錯牌 諗住死都唔認數啦 點知佢好堅持咁話我要畀錢 正當我攞左張1舊出黎嗰陣 發覺佢係一二三四六萬黎 心諗食乜春 即刻話佢食詐糊 最後佢死死氣畀左位位256 佢真係好唔好彩

直線抽擊 一抽抽兩獲

你個fd真係唔好彩

唔識用標點符號，又唔識隔行，你有乜用？

0/10

Tldr

我屌你老母呀

我估佢要止下蝕先得

-0/10

睇得明咪得

巴打 呢句中肯